厚顏無恥！支那央視：支那肺炎疫情去年11月已在義大利流行

好期待全球vs終國

同林鄭一樣，全世界都錯，得自己啱

想spin去美國傳比意大利姐

好波呀！屈多啲其他國家添啦，唔屈正契弟

今次話美軍去意大利參加咩比賽

有冇人識意大利文，幫佢地宣傳下

意大利outdated了
聽聞最新吹風屈鳩澳洲d case主要由美國入
要追責就搵美國

支那就係賤

中共統戰方式嚟
唔好比佢呃到

good,最好惹多d火頭
明明意大利奶共,你個支共都仲屈人

話晒意粉你都係玩一戴一路既好兄弟黎
拍爛檔食撚左隻死貓佢啦

開多幾條戰線....

意大利自己都唔知由美國傳
得中國知

on9如果隻毒係意大利 點解意大利唔爆先啊

以為老納出post

快D出兵打中國要求賠償

強烈要求支那召見意大利大使追究責任
咁大人命損失冇可能唔追究

pls. say thanks to Africa vegetable

哦，收到👌🏾👌🏾

樣衰到好撚想搵100幾廿條愛滋基佬雞姦佢

意大利佬最憎呢啲老屈